強烈建議FIFA修改足球球例，判攻勢較多一隊贏

計入球根本屈球例

垃圾運動 不了

話之你成場幾多攻勢中柱中龍幾多次
結果淨係睇入球，入得少就輸
都唔知咩on9規則嚟，無視晒成場點壓住對方嚟打
呢啲垃圾運動真係睇唔落

A隊攻得多 等於 B隊後防都守到好多球
咁點呀？兩隊點數齊齊加？
on9

yes我利近幾場百幾球射門都唔計

利排緊榜首 水晶宮排緊中游

痴撚線咁攻勢多果隊屈球例咁唔洗玩啦

阿仙奴又第四

重奪英超了

樓豬sick ball

其實唔難

唔同運動唔同規則好正常啫下話
你班傻鳩唔好影衰球迷啦好嗎？

哥迪奧那表示支持

4. Arseanal

雲爺爺

射80幾球都入唔到 被迫害

咁on9 嘅 topic 都有人正皮

質素低到仆街
日日創新低

問下琴晚班連登仔先

唔同運動都有得比
打手都高質少少啦